其實已讀不回係咩心態？

其實係咪好普遍

重點係個topic未完佢就已經已讀不回
其實你地有無諗過 真係好無禮貌 同埋會令人亂諗野同hurt到人

無論係愛情同友情定親情上面都係咁話～

係懶啫

我同朋友都講過呢個問題

hi女學霸

係仙氣

姐係你唔撚重要囉
忙啊，唔洗做啊?

唔好諗咁多啦

唔想理你姐

覆唔覆你都冇所謂，因為你可有可無

冇興趣、唔知覆咩咪唔覆囉

成日send埋D垃圾信息黎 妖

未有心情覆

利申 成日

我通常好撚fd嗰啲先唔覆
唔太熟反而唔知幾時可以停

有冇諗過自己好煩
其實已讀你嗰個根本唔想理你
因為禮貌所以吾想已讀人
點知就日日都收到訊息
咁咪唯有已讀囉

係咪你不停講負面嘢，話題又淨係圍繞住自己，人地唔知點覆你/唔想覆